區諾軒就襲警案完成100小時社會服務，上訴庭法官對此表示驚訝，指現時因疫情應已停止相關的社會服務

區諾軒現時因為涉嫌觸犯《港區國安法》而被還押，今由囚車押到法庭應訊。據律師透露，區就本案已做了100小時社會服務，但上訴庭法官對此表示驚訝，指現時因疫情應已停止相關的社會服務，要求區在下午交出完成服務令的證明。

班友其實係咪有白卡

香港法治真係on9唔係扮

要砌你真係咩理由都得

一日8 個鐘 , 兩星期就做完 100個鐘啦 , 疫情期間先特別多清潔類服務做 , 有咩可能停止相關的社會服務 , 個官個腦裝屎

啲弱智官就係離撚地到以為全世界只有寫字樓工星期一至五朝九晚五可以做

又無人性又無智商，可以做上訴官
This is Hong Kong

呀邊個邊個咪講咗囉，唔知道原來有咁多人仲返工

btw疫情期間又開庭?

愛支病患者既特徵

對狗官之反智表示理解

有疫症班狗官係咪唔使做
社會係咪唔使運作

佢唔係以為NGO停止運作下嘛

我諗佢意思應該係有內鬼？社會服務好似今日叫你做一個鐘,聽日三個鐘咁折磨你.玩足一百個鐘喎

我記得做之前要申報同有條人監住
係咪咁？

好似係,但係其實都幾戇鳩,兩個禮拜內搞掂真係鬼鬼地喎.安排工作嗰條友唔通新人？

我記得唔係你想做就做
係監你嗰條友叫你做就做
想做幾多，做啲乜，做幾耐都無得自己揀
只能接受無得拒絕

我以前有聽過係咁
所以啲人對監佢嗰個烚熟狗頭咁
有錯請指正

想知

簡 介
社 會 服 務 令 計 劃 是 一 項 根 據 香 港 法 例 第 378 章 << 社 會 服 務 令 條 例>> 的 社 區 層 面 的 判 刑。 法 庭 可 向 14 歲 或 以 上 干 犯 可 判 監 禁 罪 行 人 士 判 處 社會 服 務 令 , 服 令 者 在 感 化 主 任 督 導 下 須 於 12 個 月 內 完 成 不 超 過 240 小 時 的 無 薪 社 會 服 務 工 作 。

目 標
社 會 服 務 令 具 有 補 償 社 會 及 協 助 違 法 者 康 復 兩 方 面 的 功 能 。 服 令 者 利 用 餘 暇 從 事 無 薪 社 會 服 務 工 作 ﹐ 補 償 他 們 以 往 對 社 會 造 成 的 損 害 ﹐ 並 透 過 社 區 服 務 和 感 化 主 任 的 輔 導 ﹐ 改 過 自 新 。 社 會 服 務 令 計 劃 的 主 要 目 標 如 下 ﹕......

服 務 範 圍

(c) 感 化 主 任 為 服 令 者 安 排 無 薪 社 會 服 務 工 作 ， 社 會 服 務 令 導 師 則 在 服 令 者 參 與 服 務 工 作 時 作 出 指 導 及 提 供 技 術 支 援 。

資料來源：

睇返資料同法例
幾時做，做啲乜，做幾耐由督導感化主任指示

如果區諾軒本身無業咁的確可安排佢全天候日日8小時去做社會服務令ge，咁
就咁睇，個督導感化主任唔妥條友，以安排到啲野好閪都得

同埋有無完成都一定有記錄，有做到唔怕ge

我出左呢個回覆會唔會被人當5毛畜牲嫁

唔會掛

支那狗官啫

我宜家先至社會服務令咁流
做左都可以被人話返轉頭

唔係2星期呀..區諾軒果105小時係上年5月至10月做

咁就合理喎，5至10月做
都半年時間

洩露國家機密

狗官有咁嘅反應市民都好驚訝

象牙塔

宜家又要監禁

親身落去試吓囉

仲話唔係象牙塔

W

識人做過感化主任
有架旅遊巴兜晒咁多個人去做服務令
因為無糧出又唔會俾人炒
所以都係hea 做，做樣
做兩野又休息咁

政府wfh完恢復正常都4個星期，
紅官認為要因為疫情暫停社會服務？

紅官係咪搭錯邊條線？

可能又係蘿莉塔

據律師透露，區就本案已做了100小時社會服務，但上訴庭法官對此表示驚訝，指現時因疫情應已停止相關的社會服務，要求區在下午交出完成服務令的證明。

法官: sor而家你個100個鐘不受認同

點解要區交證據，而唔係問感化官拎資料？
遲d坐監係唔係都要自己證明有坐過？證明唔到當冇坐過？

成班狗官冇人性

佢自己一樣收緊糧判緊冤獄
點解會質疑人做唔到

果隻支那狗五毛Matt_Helders#189234真係唔敢入黎兜， 平時d法律post實見到佢條五毛平時成日洗白讚揚律政司

邊撚隻弱智官咁講

會，連登仔就是想自己都呃埋賺取打飛機快感，阻人自high會俾人燒春袋架。

個感化官唔安排既野做左唔算架。

而家仲疫佢老母咩

佢單野好耐喇 上年年中已經判左

如果係咁，100個鐘半年差唔多啦
就算搞手續報到嗰啲搞2個月，3個月做100個鐘差唔多啦
大概

邊撚到寫兩個星期做完

加刑庭

弱智

而家改判坐監，咁變白做定有賠償

潘： 減左刑！